龍心條能樣係香港站揮狗旗播狗歌

地鐵唔做野

唔敢搞福青幫第二把交椅

佢好似好驚救護員話佢有精神病

太空卡報救護最有效

嘈無用

精神病要入院

佢之前都好驚入院

得個樣嫁炸

佢係林奠要搵嘅區域領袖

好撚心出獅鳥啦

唔洗 最有效話有精神病人咪得

佢好驚送院

don't make famous people stupid

stop making stupid people famous

呢條垃圾

香港未來大總統

黑警到場就由得佢執野走，黨鐵職員完全唔做野
條能樣轉左去金鐘開檔

行過聽到2個呀嬸講
"仲以為係曱甴又搞事"

直接報救護